如果當年港視出到牌 宜家既香港會變成點

我覺得娛樂圈會由電視主導

耆齡王屌鮑姐會成功上映

奇妙咪播緊hktv劇囉，幾點收視，講黎聽下啦

選戰第二季照返而家香港形勢拍應該幾撚正

點都好過而家
雖然嗰陣港視劇集質素好參差，不過睇得出有心做 肯試新野

會冇hktv mall
民不聊生